八十萬係計維園出發 半途加入既都未計

好多人都入唔到維園啦 包括我同幾個朋友

感覺上係逼過69 但未到818果種上唔到地面

都半年啦 唔洗再有人數包袱

繼續聽日起身晨運 十點鳩叫 黃色經濟圈

將抗爭日常化